突 發 ！ TVB 陳 凱 琳 對 波 大 到 迫 爆 個 mon 呀！

迫 爆 左 所 以 圖 都 無 埋

樓主老母: 呀呀呀呀呀
馬眼呀 好舒服呀！!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!
好正呀
我個仔好孝順呀 好乖呀 好正呀 淫水流哂入東海啦！

屋企唔撚睇tvb架 圖定老母呀

好正呀

快啲啦 馬眼
後面排左百幾人 希望趕到聖誕節前屌到伯母

唔得呀 樓主老母個西啜實左我個頭呀

後面排到萬幾人啦 開始有黑警維持秩序

痴線佬

d廣告真係好撚正
救樓主老母

屌你老母樓主

樓主花盡力氣跑到九龍醫院，
氣急敗壞的向護士查詢他已70多的母親在哪間病房，
得知後他一股腦的跑到4樓，只見整個4樓滿是比自已年輕的人。
心急如焚的樓主也沒空管這奇怪境像，
怱怱向醫生查明母親情況，
醫生竟面帶笑容的說：「恭喜！恭喜！你做哥哥了！」
樓主雖然一頭霧水，但心內仍有一股欣喜，
在場的年輕人大概都為他高興，紛紛拍掌，有些更歡呼起來。
整個4樓充斥著歡樂氣氛
樓主走進產房向母親道賀，打趣說：「媽，新爸爸是誰，怎麼我不知道？」
但母親突然怒吼：「鬼知咩！唔係你個仆街仔係高登開d濕9 亂up post！洗成個四樓都係你個仆街d老豆！生撚死我咩！」

樓主老母個陰道開始多人 連登仔全面進場

伯母辛苦哂

大聲笑左出黎